今日既偽球王美斯形同廢人，點解仲有班傻仔要為佢懷偭過去？

到左今時今日，美斯已經露晒低，本身佢都唔勁

認同，今季個四十幾球咪又係靠沙維小白

幾季前已經係垃圾 得連登花迷吹到佢足球上帝

係， 美斯廢，但今季依然歐洲第一， 咁佢以下既咪廢過垃圾？

樓主想問下露底？

喂
點廢法啫
以你一埸論嘅標準
同活在當下嘅標準